原來當年係愛美麗賣巴西魔翼小盧卡斯比熱刺

你癲完未

走啦你，紅牌狗